留意到絲打一聽到啲唔啱聽嘅就會講

算啦，連登仔個個女人都話係臭雞

😶

返啦屌你老母

真理

愛你

岩 最叻扮受害者

呢個真

咪叫咗你班仆街唔好入嚟

笑

班臭雞負評

冇人敢面對

覺唔覺我次次講嘢都先知咁

臭雞

正常吹下水咪好囉 其他垃圾繼續唔識尊重人 我都唔想回

真係多撚左好多雞上黎r面子
曲到圓

真